住康城真係好on9

行出去地鐵站要十分鐘，然後淨係等上地鐵又要十分鐘，出旺角都要成個鐘。附近就淨係得一間惠康同大家樂咩，食同娛樂都冇。出去機鋪打個mai最近都要出鑽石山，dllm真係一槍打死我。

錯~觀塘有機舖

點解唔踩單車出將軍澳

Club house 好正
有shuttle

原來已經有大家樂
利申三年前搬走左